冇品嘅人真係唔撚柒閪應該養寵物

話說我有個朋友養咗隻狗仔。咁一得閒就緊係成家人帶埋隻狗仔落狗公園玩，享受吓天倫之樂啦。

有日佢喺狗公園見到兩隻狗打交打到仆哂街咁，兩隻狗各自嘅主人又管唔撚到。作為愛狗人士緊係唔忍心啦。佢就一手捉起個隻發哂矛咁打交嘅狗，揈鳩開佢，費事搞出狗命。

點知幾日後，就比同場一條因為寵物之間嘅問題，而嗌過交嘅八婆搵到位入。放撚佢上Facebook個啲愛狗谷到公審，仲要捏造事實，話佢係無端端走去打狗、虐畜，搞到宜家比成班動保撚圍屌。

其實當時我朋友已經話，如果覺得有問題嘅，可以報警處理，反正佢問心無愧。點知，屌你老母，條濕鳩八婆就喺背後搞小動作，搵埋成班fd扮路人咁，喺個po個到留言做鳩佢。

仲要宜家次次佢帶親屋企人同隻狗仔落狗公園，就叫埋成堆朋友影鳩佢相，想逼到佢以後都冇得用個狗公園。

仆你個臭街，惡人先告狀、撥污水，真係啲濕鳩八婆先做得出嘅閪嘢。

狗咬狗就係呢啲

講真，有養開寵物嘅。一睇就知兩隻嘢係唔係玩緊。香港咪就係因為太多「事不關己」嘅心態，搞到個社會亂七八糟囉。

唔事不關己 咁咪你個fd咁囉 有眼見啦 人性本賤 經一事長一智啦